［警世］小心呢個食人血饅頭既ig page quitgor

呢排見到ig無啦啦follow左呢條acc
unfollow左都要出廣告黎炸我
放埋d支那抖陰片搞埋d呃人抽獎

詳情可以入呢個兩個post睇

我正式屌你老母 不服來辯

[爆大獲］ 老闆 何啟賢 Dennis Ho Kai Yin你係恐嚇唔到我地

見到身邊仲有人follow既快d提佢unfollow & blk呢d人血饅頭啦

push

幾時有人善心打破零回應

幫手push多兩push

屌你班正評撚又唔幫手推post

Push

Push 幫推

冇人push

竟然無人話鬥黃

呢條邊撚係黃
由好早期已經係黑心企業呃人錢唔出貨
純粹奶埋黃浸水

仲有呢間mask都係何啟賢班呃錢黨開
扮撚哂台灣貨引水魚
早排擺埋貨落一田／日本城賣

之前以為個page係黃
提佢accmask係黑店唔好合作
個reply仲詐傻扮懵
原來係同一班人扮黃撈油水

依個ig page 前身咪係

推

又係佢

罰你睇多次

繼續食人血饅頭

人肉饅頭唔係咁解
不過呢個撚樣真係一個死仆街